我係痢，其實輸聯賽杯好介意。。。

咪聽班輸唔起嘅9up